有無人想學日文?

是咁的我最近輸左10萬, 想教日文賺番D錢。
我保證教得快過出面2-3倍。
詳請PM我telegram: abcccccccc

btw 想學德文都可以搵我, 德文我都識

死撚開啦屌你老母

我地動漫台個個N2以上

你不如講講自己咩料咩程度先

お前！

N1囉, 仲可以點

呢度個個長住日本
放假先飛返黎香港
不如我地教返你

駁唔到

下 真係個個N2嫁喎
利申n2

樓主日文好勁ですか？

好勁です

利申 住日本

樓主想教人不如比錢我 上堂先
我教你點教人

有好多人都係讀完N1 都係乜撚都唔識 連完整句子都唔識講
唔同場合講唔同既野又講錯晒 其實得n1 真係好難令人信服

呢個真呀，見過條友舊制n1連ありません都唔識
笑足我幾年笑到我到呢家都仲未停到

依個人大家都識

日文要學既咩？

jlpt做mc係人都識啦
我有n2去日本同當地人傾兩句咪又係講到一舊舊舊

マジ？どんなはやいなのか？
わしn3くらいていどうだね〜
一年にn1なってできるか？

講到1999....

樓豬n1好勁

井